紅軍平價波衫攻大6市場

【體育】據《金融時報》指出，利物浦為了打擊中國假冒市場，決定推出一件便宜版官方主場球衣，以作打擊。

中國一直是各大歐洲球會虎視眈眈的市場，大家都希望引起更多中國球迷對球會的注意，從而透過銷售官方產品提升利潤，不過內地市場同時亦面對另一嚴峻問題，那就是假冒商品當道，很多官方產品在沒有受權下被複製，以一個更便宜價錢出售。

據《金融時報》指出，剛推出2017/18年球季新戰衣的利物浦，為打擊中國假冒市場，決定推出一件價值23英鎊的便宜版官方主場球衣，「利物浦並不容忍假冒商品，希望球迷選擇官方產品，而不是複製品。」報道更指出，這件「特別球衣」並不會由球會運動品牌贊助商「新平衡」發行。可是假冒紅軍戰衣在中國其實只售4英鎊，是次行動對打擊假冒市場的成效，實在有待觀察。

早前利物浦公布2017/18年球季的新戰衣，而為了慶祝成立125周年紀念，設計上也配合復古味道的戰衣，新戰衣以簡單、優雅為主，「利物鳥」的logo也是回到傳統味道，袖口和領口加上白邊。在英國此件新戰衣定價為50英鎊。

圖片來源 : Twitter圖片

23磅夠淘幾多件？